
                      Y aquí llega, Los Juegos del Hambre: Sinsajo parte 2, uno de los finales de sagas mas geniales, perfectos y realistas de nuestro tiempo. Y es que esta película resulta realmente realista en el sentido de que, ya no es una saga fantástica en la que el héroe siempre salva el pellejo, es una saga en la que todos, mediante los medios posibles, van a intentar sobrevivir, ellos y las personas a las que aman.
 Pero incluso la persona a la que más ames puede fallarte cuando menos te lo esperes, y cuando esto sucede en la película, reflexionas sobre si las personas con las que la estás viendo serían capaces de hacerte lo mismo a ti, si tú serías capaz de hacerlo.
    Esta película deja atrás a lo que la gente llama " ... de adolescentes" y se convierte en un largometraje incluso para los más adultos. Las traiciones, sentimientos, temores, la política, supervivencia, amor, pasión y esperanza... Todo ello se combina para mostrarnos esta maravilla. La película comienza de maravilla, continúa genial, con sus miedos y todo, y termina de una forma apoteósica, explosiva, y que supera todas las expectativas que tenía hacia esta saga.
Los efectos especiales, de calidad. El reparto, exquisito. La trama y el traspaso a la gran pantalla, lo más destacable.
    Con esta película me he reído, llorado, saltado de miedo, temblado, sentido curiosidad y me he sorprendido. Sobretodo en el momento que hará que veas este mundo de una forma totalmente distinta. 